{
    "question": "Busana,rias,properti dan pola laintai termasuk unsur",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>unsur tari</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>busana,  tata rias,  tata busana,  pola lantai,  dan properti termasuk <strong>unsur</strong><strong> </strong><strong>tari</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "di-bawah-ini-merupakan-cri-khas-musik-daerh-adalah-771",
            "question": "Di bawah ini merupakan cri khas musik daerh adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku nggak bisa jwb, karena nggak ada gambar nya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tirauan-sesuatu-dalam-skala-yg-di-perkecil-atau-sesuatu-di-sebut-639",
            "question": "Tirauan sesuatu dalam skala yg di perkecil atau sesuatu di sebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Miniatur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Miniatur merupakan suatu benda yang mirip dan menirukan suatu benda aslinya yang ukurannya lebih kecil daripada aslinya. Biasanya miniatur benda dipergunakan sebagai hiasan atau pajangan.  </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-pakarena-baerasal-daerah-615",
            "question": "Tari pakarena baerasal daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari Kipas Pakarena merupakan salah satu tari tradisional yang berasal dari Gowa, Sulawesi Selatan. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-berikut-yang-termasuk-karya-seni-rupa-tiga-dimensi-adalah-145",
            "question": "5. Berikut yang termasuk karya seni\r\nrupa tiga dimensi adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>patung ,lukisan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna tampak nyata</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1apa-saja-fungsi-kemasan-pada-produk-karya-kerajinan-yg-siap-dip-172",
            "question": "1.apa saja fungsi kemasan pada produk Karya kerajinan yg siap dipasarkan?    bantu jawab sesuai soal plis,kalo g tau g usah jwb y ges.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.melindungi dan mengawetkan\u00a0produk\u00a0, ...</p><p>2.sebagai identitas\u00a0produk.</p><p>3.sebagai wadah agar\u00a0produk\u00a0tidak tercecer terutama untuk\u00a0produk\u00a0yg berupa cairan.</p><p>4.meningkatkan efisien / memudahkan dalam perhitungan.</p><p>5.memberi kenyamanan bagi pemakai.</p><p>6.menambah daya tarik konsumen.</p><p>7.sarana informasi atau iklan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p><p><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>j</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>w</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>t</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>c</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>k</u></strong></p><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>c</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>p</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-lem-dan-tempel-adalah-langkah-ke-membuat-karya-dengan-tekn-344",
            "question": "5. Lem dan tempel adalah langkah ke ... membuat karya dengan teknik sambung lipai, potong    A. 4\r\n B. 1\r\n C.2\r\n D. 3\r\n\r\n 6. Teknik dengan cara memotong atau memisahkan bahan menjadi dua bagian atau lebih dalam membentuk benda kerajinan disebut\r\n A. Teknik Sambung\r\n B. Teknik Potong\r\n C. Teknik Kontruksi\r\n D. Teknik Lipat\r\n\r\n 8. Alat yang digunakan untuk teknik potong adalah\r\n A. Lem\r\n B. Gunting\r\n C. Staples\r\n D. Palu\r\n\r\n 9. Langkah selanjutnya setelah menggunting adalah\r\n A. Ditempel\r\n B. Dilipat sesuai pola\r\n C. Diukur\r\n D. Disayat\r\n\r\n 11. Urutan membuat karya di bawah ini yang benar adalah\r\n A. Tempel-lipat-gunting\r\n B. Gunting-lipat-tempel\r\n C. Lipat-tempel-gunting\r\n D. Tempel-gunting-lipat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5.D</p><p>6.B</p><p>8.B</p><p>9.A</p><p>11.B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga benar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-saja-keuntungan-membuat-poster-dengan-media-komputer-477",
            "question": "Apa saja keuntungan membuat poster dengan media komputer?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lebih mudah, lebih jelas dibaca</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hasilnya lebih rapi dan bagus.</p><p>tidak menguras banyak tenaga.</p><p>perancangannya lebih mudah.</p><p>tidak mudah kotor.</p><p>Jika salah mudah dihapus.</p><p>Hemat waktu, tenaga, dan biaya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU:)</p><p>FOLLOW YAH ENTAR DI FOLLBACK:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-lipsing-779",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan lipsing",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sinkronisasi bibir atau lip sync (singkatan dari lip synchronisation) adalah sikap seseorang seolah benar-benar bernyanyi dengan menggerakkan bibirnya dibarengi dengan lagu yang diputar melalui kaset atau media yang lain.  Sinkronisasi bibir masih sangat banyak dilakukan oleh penyanyi-penyanyi tingkat Internasional.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>SEMOGA</u></em></strong><strong><em><u> MEMBANTU</u></em></strong></p><p><strong><em><u>MAAF</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>KALO</u></em></strong><strong><em><u> SALAH</u></em></strong></p><p><strong><em><u>JADIKAN</u></em></strong><strong><em><u> JAWABAN</u></em></strong><strong><em><u> TERCERDAS</u></em></strong><strong><em><u> YA</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lipsing itu seperti kita udh menyanyi terlebih dahulu lalu di rekam suara kita , dan jika kita mau nyanyi lagi kita tinggal ikutu gerakan mulut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "33-wati-membuat-sebuah-tari-yang-berjudul-wabah-pada-penampila-314",
            "question": "33. Wat\u0131 membuat sebuah tari yang berjudul wabah, pada penampilan tari ini wati    menceritakan bagaimana penderitaan rakyat Indonesia dalam melawan wabah corona\r\nyang semakin lama semakin meraja lela. Pada akhir cerita rakyat Indonesia memenangi\r\nperlawanannya mereka dengan wabah corona dikarenakan kedisiplinan, ketaqwaan\r\nrakyat Indonesia pada ajaran agama dan menjaga kebersihan.\r\nTari yang dibuat Wati adalah tari :\r\na. Hiburan\r\nc. Kontemporer\r\nb. Rakyat\r\nd. Klasik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat dan bisa membantu.....</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bentuk-pola-lantai-pada-gerak-tari-tersebut-adalah-a-meleng-956",
            "question": "Bentuk pola lantai pada gerak tari tersebut    adalah ....\r\nA. melengkung\r\nB. diagonal\r\nC. horisontal\r\nD. vertikal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A melengkung </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}